馬會投注站下午又冧機 馬迷鬧爆

繼昨日馬會場外投注站系統故障壞機2小時令六合彩攪珠順延後，今午懷疑再度發生故障，未知會否影響今晚夜馬投注。據知，下午4時許讀者林先生於筲箕灣道投注站，看見站內所有的自助售票機均被套上膠袋，暫停使用，櫃位亦貼上通告，指站內暫時未能提供投注服務，但網上投注及流動投注則仍然正常。林先生指，至下午近5時，站內的投注服務陸續恢復正常。

另外，有讀者於觀塘廣場投注站碰運氣，詎料無法接受投注，服務要暫停，站內亦傳出廣播，指系統故障。站內的市民聞言鼓譟，職員安排市民登記資料，稱修復後會作出處理。
《蘋果》正就事件向馬會查詢。
累積近4,800萬多寶的六合彩原定昨晚攪珠，估計頭獎彩金達5,800萬元，但由於馬會電腦投注系統昨午故障近2小時，全港102間場外投注站一度未能接受投注，不少打工仔未能於午膳時間買六合彩，為免部份人或因此失發達機會，馬會將昨晚六合彩取消，順延至明晚攪珠，並向巿民致歉。

廢老無得買馬

用左咁耐冇啦啦一死就死兩日機

係咪又想轉移視線等人唔再講果4000蚊

25蚊喺澳洲只買到半杯咖啡

IT dog need kill

馬會唔會取消今晚場馬啦
佢實搵少好多

世界末日都唔會取消

上次死十9個啦

馬迷=煙剷廢中廢老